點解伸長人中會聞到臭味

唔通我個鼻咁多鼻屎

因為你人中臭

搵唔返個source 好似馬, 猩猩等動物都有同樣行為增強嗅覺